辭唔辭職好

救命呀自從升左職之後之前係我上司嘅senior 而家同我差唔多position
佢憎到我入肉西口西面返工就畀晒面色我睇
我同我同事傾過佢哋都覺得唔值得為一個人辭職
但係我覺得佢令到我嘅工作有多好多困難
另外有令我嘅情緒同心理好唔平衡啦
我好想辭職但係其實我有二月先升職咩都未開始試做
我覺得依家攞住呢個職位出去搵工都仲係爭咁少少經驗同埋我老細對我幾好所以我唔知應該點
但我哋嘅工作係有要合作嘅即係我始終都係同佢溝通但係佢就唔想同我溝通囉
好辛苦呀個個都話叫我訓練下EQ但係有陣時唔啱就唔啱㗎啦嘛佢唔係純粹係個人乞人憎而係超級針對人嫁喎
同埋都唔知點開口啱啱升完即就話要走
我老細好睇好我好幫我所以我覺得好糾結......

唔辭 同佢鬥長命

怯，你就輸一世，去到第二度都可能會一樣。

試左先啦，加油💪🏻

一定鬥到底
你個心理唔好再覺得自己係佢下屬先
畀啲應有嘅尊嚴佢睇

其實間間公司都會有呢d人 咁你能力高d所以升快d姐 你咁都頂唔到 假設你去到第2間公又有呢d老屎忽 咁你又辭？

其實到邊都會有西同事
你捱得過比起你辭職獲得既野會更多
不過情緒影響到個人會好辛苦
無好同事係幾惡做既
加油啦

如果你唔識處理人際關係，比你做到部門經理都冇用，你應該視條撚樣為工作動力，你做到野，老細會知，你老細請你翻嚟，就係要幫佢解決一啲佢解決唔到嘅問題

懦夫先會逃避

佢咁憎你 佢生活都唔會好過
一於同佢鬥長命

同佢之間既 communication 全部 Black and White email 然後 cc 俾你老細

要有踩住佢老尾個頭上既心態

講左 我老細冇佢乎

但係會唔會係第二度會好點 人事方面

鬥長命, 唔好認低威

我之前都係咁, 老細好睇好我, 做做下變左直接跟老細而唔係跟個SENIOR.
到有一次, 有個好好既機會老細叫左我去而唔係叫個SENIOR,
個SENIOR就對我恨之入骨, 仲揚言唔會比我好過
我初初都係好似你咁既感受好唔開心, 想辭職避開佢
之後我都唔知邊到咁夠薑直接同老闆講有件咁既事, 我要辭職
老闆同身邊人都講左好多野勸我.
最後我明白就算去到邊你都係有機會遇到啲咁既戇撚柒鳩SENIOR
無得避成世. 自己做到既就係同佢鬥長命
佢睇唔順眼你係公司過得比佢好, 你就要更加好比佢睇, 最好就搞到佢心理唔平衡

因為我仲係全team最細 好多admin coordination 既野係我做 好唔想同佢講野

加油呀
呢度比起新工，已經係你比較熟悉嘅地方
起碼唔係個個幫住佢，大家都知佢有問題
只要等到適當嘅時候，你就可以ko佢

我老細知咩事都同我講左好多道理叫我做好自己既事 唉 不過我最慘係衰自卑 有時比個八婆話 我會懷疑自己能力好困擾

好多同事都知佢咩料 大大聲鬧老細 又成日發脾氣

其他team d 同事幾好嫁 不過我team好需要合作

佢係 我都睇化左少少 嬲人憎人好動氣傷神

同佢差唔多級數就屌柒佢啦
有時你爆一爆d人先識知驚
對老細都係

試下冼鳩佢一獲 人不為己天誅地滅

我可以同同事建立一般友好關係 但係呢d conflict and difficult people 我真係未識面對囉
你可以話我冇eq玻璃心 但我覺得真心冇必要受佢氣 轉左工係有可能遇上一樣既人 但點解唔可以期望下個環境會轉好d呢
家庭人就話冇得揀 份工可以揀
Sorry氣在頭上 有d 1999